滅村起豪宅 政府發展古老礦村 距郊野公園10米 遭逼遷村民：我個家冇晒

滅村起豪宅｜政府發展古老礦村 距郊野公園10米 遭逼遷村民：我個家冇晒

唔住個度咪冇事

五毛好撚好笑？

睇個樣都係藍絲嚟俾鐵拳打中係你黑仔唔好怨

你五毛？

乜條村仲係到咩
早排睇番三十幾年前嘅電視專訪
個陣與世隔絕話得番百幾人住喎
仲講咩馬鞍山土話

#沉默的代價

圍村唔敢搞 搞小村落

收皮啦鄉黑

個d唔係原居民

長遠而言，清算邊有分顏色

馬鞍山居民反對改劃土地用途滅村 撐政府中女踩場斥「廢柴」